抱住隻動物入禮賓府

噚日（15/6) 睇Cable直播，好似見到有位女仕抱著隻貓或狗入禮賓府聽林奠講，當時佢坐車前排，司機位旁，有無人可以幫忙Fact Check?